理性討論 曼聯係咪人腳太差

成隊波都中遊料
本身迪基亞都算一線 世界盃完左變左二線頭
輸俾有世界盃神射手既熱刺其實唔算失禮 雖敗猶榮

LKK 普巴 全能王

算 白禮頓金錢足球

曼聯雖敗猶榮

普巴 1e
lkk 1e
山9 500k人工

咩年代呀 仲有人話山神500k

其實講真，曼聯全部買人水魚價，成隊真係冇咩邊個乜勁人

依家曼聯 似十足90年代利物浦

都係若要生活好D friend黎架喇

雲加棄將都要 證明佢地冇眼光啦

唔好玩啦 曼聯啲人全部都係中游料 我覺得上季摩連奴 教到曼聯攞第二 真係好勁

Yes 差撚過英超銀河艦隊白禮頓多多聲

HILLGOD

摩跟廢獌

咁都話人腳差，世界杯班曼聯球員不知幾勁

大巴死火

拜利+連迪洛夫用左獌幾多錢 呢D全部都係摩撚佬話買

人腳太差姐係買水貨

金錢足球白禮頓

觀感上好似好差，但其實上年第二，亦都有杯捧，真心唔太差
只係上年同今年d收購完全零作用

最錯係入左374，而家個個罷踢要加人工。

摩狗已經浪費好多錢
仲話球會唔肯科水
大佬呀，又科水俾佢買垃圾呀 買完又唔啱你賠錢俾間球會呀

除左教練其他都係三線尾

究竟入LKK係摩佬意思定係球會意思？

上年唔係鏝城 一早奪冠啦